(多圖)一人一個曾經好pure好true嘅女藝人

唔一定香港，最好有埋圖
我先，薛凱琪

屌你老尾入黎就係想講佢

阿嬌（而家都係）

黃心穎

酒井法子

真心正..

周慧敏

汪呀姐

代耆齡王po:

佢以前真係

連詩雅

gill有幾pure,一睇就知mk妹底

少時嘅女神

喂呀

唔好影啦

曾樂彤：「我親愛的祖國！」